# Modelos Ocultos de Márkov #

Se incluye el paquete que estoy diseñando para la realización del trabajo de grado, referente a la predicción del comportamiento del espacio espectral bajo un flujo continuo de observaciones.